[客觀分析] 1. 閒閒地吹雞都有十幾萬人 2. 勇武冇退場之餘越黎越勇 3. 民調顯示打popo唔會輸民意

1. 眾所鳩知主流和理非係唔多識劉穎匡，而連登仲成日話佢係鬼 (詳情請睇番當日加泰集會既討論)，但係由佢吹雞都可以有十幾萬人 (我計埋場外，今日本身係去到10點，4點左右比人cut左)，證明已經有一班恆常參與者，根據「非暴力3.5%人口」既理論，今日比較勇武既參加者(接近2%香港人口) 可以project出非暴力抗爭人數係一定過3.5%香港人口，證明場運動已經有左滾雪球既momentum，而好明顯popo係唔會停手變乖，可見雪球只會越滾越大。

2. 成撚日話勇武退場，勇武比人拉曬，結果後排少少既人就會企左上勇武前線，今日神獸popo同解決「阻膠」一事睇得出勇武心理關口已破，唔只神獸，仲要係追住黎神獸，再解決埋「阻膠 (後來發現既鬼)」，現實左一路以黎既幻想，可見日後「真左膠 (唔係鬼果班)」為左同「阻膠」割席唔會再出黎擋，而神獸因為已確認「阻膠」係鬼亦都唔會收手。

3. 咁場面咁唔好睇，會唔會失民心呢? 我地可以睇番較早前既民調。

其實響和理非眼中，「攻擊警察」係對準政權既行為，事關抗爭一方早已認為香港係軍政府化，所以比「破壞交通燈」更易接受。唔好成日睇連登話咩輸民意，出去其他social media走一轉，不難發現好多人對「攻擊警察」既新聞係表示「讚好」，姐係話反而越打，抗爭既民意越堅實，大概係因為呢大半年香港市民已被攻擊左太多次，更唔好提死穴721。而掉轉對藍營黎講，警察被攻擊更加係軍心被動搖，一直以黎施虐者既氣勢竟然遇到挑戰，所以有傳休班警被麻包袋既事被封鎖消息，防止軍心受挫 (例如當日聲稱葵X警署門外有休班警被襲，但翌日再無跟進消息，正常軍政府應該如獲至寶大肆宣傳)。

自推

大把人冇出

呢個係我point 1 既意思
好明顯今日風險較大，大部份人都擔心出事所以冇出，出得黎既其實都唔驚，呢班就係新勇武

人人都可以係勇武

依家放棄 傷左同離開左既手足唔會原諒我地

通常有人企響自己前面果陣，自己就唔會企前
但依家似乎大家都唔介意做企前面果個

點3
係會升民意
屌個啲都係藍絲姐
港豬照舊wfc
黃就升士氣
何樂意不為

利申 反對一切暴力

一向打popo都唔會輸民意
有popo死應該會有人開香檳

港豬不嬲都係「大家都唔好啦」
所以唔駛理，世界末日佢地都係咁生活
藍既咪屌囉，佢地又唔會落場，反正都係對住個TVB黎屌

黃既應該會好開心

1個人出通常背後都有10個人支持 認真

講起 葵芳果隻 究竟最後點 真係報都無報

根據「非暴力3.5%人口」既理論，今日比較勇武既參加者(接近2%香港人口) 可以project出非暴力抗爭人數係一定過3.5%香港人口，證明場運動已經有左滾雪球既momentum，而好明顯popo係唔會停手變乖，可見雪球只會越滾越大。

好像很厲害
但唔明

一係popo老作做新聞
但做得新聞冇理由唔follow-up
仆街甩腳毛果個都有做訪問話自己唔係燒親

所以另一個解釋就係件事係真，但唔想軍心動搖所以冷處理

打爛交通燈都仲可能會令市民比車撞

真係唔知打親幾個警察對社會有乜影響，由其警察一早已經知係高危職業，正正式式人工包埋。

利申:唔支持,唔反對,唔出手,唔阻止,見到會唔記得

個網殘體唔好屌我

大致係講3.5%係一個有趣既數字，如果有呢一個數字既人口持續場運動 (以和平既手段)，場運動好大機會成功。

而最有趣既一句:
「至于“3.5%定律”，她表示，虽然3.5%相对只是少数，但如果有这么多人参加，很可能表示有更多的人默认赞成。」

就好似唔係人人都可以罷到工，但好多人都係支持咁

我舉旺角做例子

出黎抗爭既可能一個，但周圍行街食飯既市民街坊根本全部都係黃，好似依家咁，成班人企曬響馬路邊，一有事就企出黎。

依家係近乎全民抗爭，只係唔係每一秒都係gear mode

Push

今日打便衣曱甴相當重要，直頭係震奮軍心！ 證明下次見到阻膠阻止可以打埋一份，因為極大機會都係曱甴！

雖然和平抗議的成功率是武裝衝突的兩倍

我覺得唔適合套用於全球萬惡之首，極權支那

Btw 屌你
可以用google translate
或者iPhone 直接簡<—> 繁

Yes!!

支那都係咁以為，所以佢用番對新彊西藏既招式，但佢地唔記得香港係唔同，假假地都係國際城市，萬國記者係齊度，想用官方大話掩蓋事實冇咁易

晨早自推

黃嘅直情開心都震啦。
見到隻狗毑喊哂啲人拍哂手掌

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

我阿媽都係

士氣

推

一定要KEEP 住
黑狗死全家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

其實我一路都想問你係香港mix南亞還是父母都係南亞

香港mix南亞

幫你推

真
成日話要拉核心暴徒
根本所謂核心既就冇可能咁易比你拉到

有經驗既由6月到而加都半年
見證曬大部分危險場面
點進場退場路線到帶文具呢d一定諗過度過

仲未計2014年開始果班

所以政府愈係唔鳩理
變成勇武既只會愈多
係差在突破心理關口果一下

當popo當曬全世界係暴徒無差別攻擊
咁姐係迫和理非走上前排

又自推

市民好似受落

打狗係加我方士氣